唉 香港地想煮個飯都好難

間屋豆腐潤咁細 多幾條友上黎都唔知坐邊好
一個坐廁所一個坐地一個坐枱？

查實因為冇位玩 所以我想book個出租廚房黎同fd玩下 不過唔知邊間好 有冇人答到我？

推一下

有，但一個鐘都三幾百，分分鐘貴過餐飯

我都知貴呀 一次半次ok既
所以先上黎問下大家有冇平d又幾高汁既廚房推介

搵人理下me

你叫公屋撚情以何堪

Push

租工廈吧啦

不如一人煮一樣帶去party room

所以食肆長期要排隊等位

樓豬 去camp租家庭房 好似有廚房

應該點都有條友間屋可以坐到幾條友掛

輕輕一推

推呀推